［招旅伴］有冇巴絲想5月頭一齊去泰國啊？

想去泰國潛下水

咩事慘到要上網招人
無朋友咩

屋企人呢

潛水又好難搵屋企人陪

ntw, I know that feel

我5月頭會去布吉潛兩日, 新手,可以一齊join tour

好多都未完sem

有無食雞團

我5月2-11去曼谷 想係蘇梅島個邊潛

我6月頭自己去喎

5月尾ok

我11-15號去